有冇人覺得呢首先係國歌

青天白日滿地紅

祈求民主與自由

萬世不朽～

我願榮光歸香港

小心啲，兒登好惡，遲啲可能講啲同國民黨有關嘅嘢都話你三毛

都係中國政權
不了

冇。

台灣後生自己都唔想再叫中華民國啦

唔覺，聽到願榮光歸香港
第一次明白咩叫愛國
諗起死左嘅手足，受傷同被捕嘅朋友
真心會想喊。

[討論]HK Independence/ Return to UK,which choice will u opt

朋友，不論中華民國抑或係匪國，都同香港無關。我地要走自己嘅路